香港正在同大陸接軌

岩岩係fb睇到有線中國組既新聞
就係講緊中國無錫冧橋消息封鎖情況

個新聞描述
事發後有記者趕到 用無人機拍低情況
點知架無人機遭擊落
然後有公安要求記者出示記者證
要求佢del相
邊叫記者退後 邊逼佢埋牆角打
中國政府仲遲遲唔公佈消息
想搵負責人又搵唔到
搵到個人聽電話又話咩都唔消楚
然後公安好快就捉咗兩個人話佢地散播假消息
並拍片道歉

我睇完個新聞既感受一開頭真係笑咗出聲
心諗咁都得
但睇睇下發現 香港呢幾個月每日都有類似情況
香港公安成日嚇記者打記者
香港公安同港共政府日日係到講大話
推卸責任
捉人捉唔到 藍絲又唔捉 就捉啲唔關事
我真係覺得好悲哀 即刻笑唔出
感覺香港同中國差唔多
明明六月前我睇中國新聞淨係得啖笑
點解依家會咁

啲藍絲真係要好好珍惜依家啲「黑記」
香港警察你地正式成為香港公安
啲處事手法仲衰撚過大陸公安

香港人 反抗